覺唔覺卓尚文同葉榮添好似樣？

我發現咗好耐
定係得我一個覺得佢兩個似樣？

冇圖唔係好知邊位

仲有衛斯里

真係架
可唔可以再講多少少？

家雄同許文彪都好似